和理非好應該去了解自己做緊乜

點解咁多行動派會話遊行無用？

因為遊行只係止於政治表態

你地只係話俾人知你不滿，要求佢做野...

如果民主國家都仲好，至少會聽你地講，

但我地面對緊既係一個極權政府

無論你地叫得幾大聲佢地都唔會理你，

所以遊行左廿年都無成果就係咁解...

係時候進步喇，要做和理非抗爭

你可以罷工罷學、按章工作、唔交稅去癱瘓政府運作

咁樣先真真正正咁俾到壓力依個政府，要佢回應我地訴求

[置頂] 818要人呀 幫手推